訂左副眼鏡番黎咁樣

個眼鏡架太短 去唔到隻耳到

屌你老母

好靚仔

咁貴買番黎 但唔岩size

柒頭

好似識你

眼鏡唔係去配而係走去訂

咩brand 搵下有無得改啦

相應相應

朋友幫我訂番黎

MOSCOT MILTZEN

送俾我

蔡堯銘 HI

真係樓主?

點都唔夠長wo, 你係咪買左女裝

唔係囉

好灰

唔係親身去配而係走去訂

扮咩啊，你今日先同完自己D frd擤，頭先我個frd笑笑口叫我上lihkg話有野睇

hi好耐冇見星星頭

冇野喎~
而家興咁戴架

成個post做乜野

睇黎你地好憎你地個fd

Hi 蔡堯銘

笑左😂😂😂

你個頭太大

我都唔係姓蔡

眼鏡都上網訂 咁人地啲眼鏡鋪執得啦

我識樓豬

Hi 又多一個識我

巴打可以變直肶

星星頭嗰個蔡堯銘？

岩岩落左樓下校直佢

但都係得個小小到耳仔 不過都已經無咁怪

雖然都知呢款個腳短d 但無諗過會咁

下次唔敢上網訂。

我連星星頭係咩樣都唔知

張家銘

未照過鏡？

星星頭

其實條友都幾無辜 不過我真係唔係佢呢

pish

笑
星星頭

推啦推啦 反正果個都唔係我

定我要自貼我個頭先信個星星頭唔係我

我都唔明點解一個耳仔就可以判斷到一個人

好柒

Hi 陳嘉豪

後面加條橡根cool落耳仔

推

唔好再推啦